1Q題 呢個世界最毒嘅毒品係乜

係愛情

陳慧琳首情毒

係恒大毒撚

喜歡要按讚要分享😚

係水，一旦上癮，唔飲三日就會死，好毒

愛情